停電一兩秒就十幾個熱門 825荃灣青啊！！！

熱門一個825既post都冇
聽日出黎啊！
上熱門啊！
抗爭未完架！出黎啊連登仔！！！

五大訴求 缺一不可

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推2

推3

推4 出黎啊！香港人！

825啊！！！

推6 出黎啊

推7 黑警還眼

推8 聽日出黎啊香港人

推9 屌你地！聽日見啊！

推10 光復香港 時代革命

Push

推

825 荃葵青

屌你老母！我停左差唔多一個鐘啊！
係咪連連登都冇言論自由呀！

停電關我撚事，洗唔洗咁多人開post呀屌

唔係啊師兄
我都係想大家聽日出黎

推推推

求幫手推825行動post, plzzz